【公投】郭家麒話 全港最黑人憎係林鄭凸手 咁你憎大波鄭若驊定林奠多d?

林奠
大波鄭若驊

why not both

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

有得屌你屌唔屌？

屌

大波華起碼有波玩

投你老母 推行動post好過 拉

林鄭係慈禧 累到大清滅國 咁肥波鄭就係法律揸fit 人而唔捍衛法律 佢係古時所指既仆街，古人係會以死捍衛歷史

冇習大大不了